三洋餐廳將會全線結業！

我知原因點解，多人覆有料爆！

係就最好，無興趣知

唔撚想知

有

冇人想知呀 屌你老母

千奇唔好講 因為冇人想知

聽到未聽過

我想知啊

覺得個湯飯幾好食

講啦垃圾

屌！

唔講就死老豆 講埋死全家

垃圾，難食到仆街

唔撚想知 我愛m記家鄉雞

呢間野不嬲麻麻

乜野黎? 未聽過

湯飯唯一清泉

因為垃圾囉，點解

湯飯ok ga喎
見葵廣執咗

執咪執囉
冇人想知

快講

三洋死，四洋上

樓下果間執左

係大陸開左幾間鋪比人呃左好多錢

深水埗間次次食都肚痛到仆街，係咪用地溝油

油麻地執左

講未呀

葵芳果間
全部黑社會咁的伙計抵執呀

講你就講

俾Panasonic買左

抵撚死

想知再說，此post 已完

點解？

九龍灣個間難食到

茶記？

知黎做乜？

咩嚟？

捐番入你老母個閪度啦

之前去葵廣果間，同佢講要午餐A,個啊姐問番我地：咩野A啊，A姐係咩姐?

之後就冇再食過，又貴又串又唔好食

小雨天呢間閪野都未執 三洋會執先？

食過一次三洋，叫媒菜扣肉飯，執媒菜仔份量同一般刷子膠一樣volume
少撚到hihi

全線分店狗都唔食

小雨天湯飯記憶唔差喎
上次去都仲見到好多學生妹

淨係知佢執就夠
其他你可以唔使講了

唔講就唔好講屌你老母

啲湯飯勁好味

屌你唔好劇透呀 我未睇新聞 叫連狗ban9你㗎

抵啦

乜黎

正常啦，呢間垃圾野，記得果年新開，見完工去葵芳果間試食，啲野難食都算，食完冇耐仲肚屙永不錄用
都唔明點解有人入去食啲人係咪食開屎

呢間野狗都唔食

乜鳩餐廳？未撚聽過

啲舖咁執法多數唔係賭錢就輸孖展輸輪

葵廣地下？

👍👍👍
果老闆又係衰係條大陸妹上面

唔怪得突然執

三洋個美極牛仔骨好正喎
翠河呢d垃圾又唔撚執

d 湯飯見住佢將d 飯倒落隻血水碗到

果老闆比大陸個女人厄上去開鋪，之後蝕錢聽講成千萬，所以香港要執粒走人，之前仲想賣比成龍，但成龍嫌佢開價貴，最後收檔！

無人想知 講左死全家

同蘋果爆料都好喎！
餐飲競爭大，三洋全線結業

荃灣個間好差，人流比上手少，牛腩未燜冧照比客，
上手開心茶餐廳常餐$35以內

仲以為

佢 銀龍 翠河 邊間難食啲

江湖傳聞o者,不如叫蘋果<大灣區機遇>訪問下佢

好難揀

垃圾

但最近油麻地開左間新

應該係 銀龍=三洋>>>>>>>>翠河

利申，食屎食左多年

唔講123
講咗456

抵撚死 劣到

間野貴撚到

我都即刻諗起達叔

樓主講咗死全家
唔講落地獄

葵廣下面間全女班伙計, 未去到黑社會級數, 不過串過馬燃

小雨天湯飯我以前覺得OK架, 但近年湯底淡到好似水咁, 而且又貴, 好少再去食了

去二樓食大家樂仲好啦
葵廣幾間茶餐廳我覺得都唔好食又貴

食過一次 不了

以前做過三洋樓面 d餐具勁污糟

個常餐好撚難食⋯⋯

以前都唔係咁⋯⋯

奄列幾好食

鹹咗好多

根本間間d味都唔同

係個湯飯比較貼近d

應該啦 難食

唔想知呀仆街，覆親死全家

大圍個間早餐幾抵食WOR,30幾蚊飽到想嘔

最新消息，長沙灣元州邨三洋已於上星期結業👍👍👍

難怪油麻地執左
之前日日食早餐

呢間野除左早餐抵屌其他都算啦

冇人想知呀屌你

早兩年發夢
入左去食早餐
佢出早餐寫住丁麵餐
格離枱地食左啖就問個啊姐 係咪比錯普通麵
阿姐1號
阿姐二號
格離枱
：係丁麵
：係出前一丁？ 食落唔係喎
：係出前一丁！我地淨係用佢
：有冇搞錯，食左咁多年，一定唔係！
：咩事？
：你同事話依個麵係出前一丁
：唔係！依個係叫丁麵，唔係嗰隻出前一丁，丁麵係丁麵，出前一丁還出前一丁
：咁都得，DLLM
望住佢地有兩箱大光麵放係角落
以後發夢都冇在幫襯

屋企附近嗰間前排執咗

希望下一間係廣東燒味

執都應該啦，好污糟

西營盤果間？

有幾個過咗去敏華做啦

冇人想知
另外樓豬講唔講都死全家

話說有次lunch提議食呢間,有同事即刻嬲爆爆話返屋企食

抵，d野難食到仆街

湯飯係特別葵芳嗰間

宵夜時段食過,落四碟ORDER錯左3碟

咩number

燒味大伏

好啊 D侍應全撚部黑社會咁

葵芳嗰間個收銀真係閪到震

垃圾餐廳。。

唔係wo
前一兩年去有男伙計
唔係串，直頭惡到仆街

終於要失業，可以撈番黑喇班仆街

自從新都會小城知味close咗之後都冇食過茶記，見呢間三洋新開先試下
依家去KF最多都係掃街同食麵
時間就到會行去萌記食牛腩河但間野成2點先開

唔知，我打工姐...依家轉左上市個間做，辛苦左好多~

垃圾呢間

吓...食開西營盤嗰間
好食又好禮貌

食都未食過

西營盤果間ok

快d執啦難食到

翠河都OK
但翠華 又貴又難食 堅唔包野飲

油麻地幾間都執晒?

執啦，三洋垃圾到喊
之前有排成日路過長沙灣嗰間，都忍唔住入去食
一係唔熟/唔熱，一係燶哂，一係就落錯單唔認，每次行過想俾多次機會佢，每次結果都無得正常食一餐
奶咗4定5次嘢之後完全死心

早就該執啦屌你老母

淨係知彌敦道執左

老細爛賭

間百分百又係用依啲....仲要加錢轉丁麵....

但佢晚市ok
早餐lunch就堅難食

湯飯好好食

係葵芳
可能得草根食堂可以同佢一決雌雄

兩間鬥垃圾

係就係垃圾 但7點前就開左既餐廳少之有少 油麻地個間過完新年之後返黎就無先兆咁執左 又少一間食早餐:( 杯熱奶茶幾好飲 魚湯麵都幾好食呀

油麻地係咪有2間

執咪執，關我撚事
一次都未食過

小菜都係正常水平
啲叉燒真係要帶牙線去食

大圍食過 佢咖哩飯好好食

三洋湯飯好食喎

草根價錢 一d都唔草根

學翠華

咁樣唔算呃9人？
自己作隻麵叫丁麵定真係有？

翠河邊忽ok呀

有一次睇住啲人送貨...個盒上面寫住...XX丁麵...
之後去食..特登問阿姐...丁麵係咪出前一麵...條友不停咁話丁麵咪即係丁麵lor......唔會直接答...

暫時未想知住,想知個陣再通知你

其實依家好多間都係咁

草根食堂價錢一D都唔草根

爆快啲爆

除左三洋未見過
屌佢老味，我都中撚過伏
係大圍果間，d 阿姐又係咁答

本身就唔應該出現...
無良心既餐廳開黎做乜

原來大家眼中間野咁閪
六,七年前中學讀書時 日日食同一個餐 飲凍鴦
幫襯到有一日水吧師傅出黎問係咪要凍鴦 好幾次都係我一黎 佢就行出黎打招呼
利申：油麻地

仲有咩原因
咪因爲佢啲野垃圾又貴囉

有冇食過翠華先？

翠華差極有譜
翠河真係差過地底泥

無人想知呀

唔想知啊dllm, 快啲講

等於以前鴨仔團食足/粥三餐

呢間幾年前改左一次餐牌, 之後無幫趁過

開心係指海濱平台果間

日本餐廳黎？

之前食機場個間
鐵板餐 鐵板唔撚熱
塊扒又難食
奶油豬完全hea 鳩
可能機場個間先咁啦

油麻地果間一到跑馬日奉指漏單！

早餐好抵食喎
30 蚊大大隻糯米雞+一大碗粥

狗飯餐廳

砵蘭街果間仲嚮度

唔L 係掛，我朋友有幫三洋做門口招牌，有間鋪做左招牌唔俾錢，拖左幾年連鋪執埋都唔俾錢，好L 慘

佢話三洋有其他名嘅"分鋪", 大家想唔想知

我朋友有講，佢北京開左幾蝕左成千萬，唔知真假

我估佢轉名開其他舖生存

咁狗
more plz

咩名分舖？

我唔爭氣咁笑咗

家家xx
佳記xx
xx = 美食

做招牌收唔到錢好慘，唔通真係拆人招牌咩

D男待應成個黑社會咁

抵死 貴到死

原來家家美食，佳記美食都係同一集團

覺得d小菜ok以前幫襯開葵芳

咁都要發夢 ， 幾搞笑下 執7左去都唔可惜啦咁撚難食 讓返鋪位出黎比其他鋪頭plz

難怪慈雲山嗰間早兩個月執咗

三洋同翠華係同級既垃圾

2間都無食過 又貴 又細碟
LUNCH見到都成5X一個飯就唔想入去

個老細係咪個長毛阿叔

屯門市廣場果間佳記餐廳已經執左！

如果同一集團既話，既係全面執笠清盤

翠河都冇份？

翠華貴還貴，但唔細碟喎。

應該唔同，人地個間叫"美食"

係唔係仲有分店向油麻地有兩間? 一間食3餸飯?
一間食正常野?

垃圾 執左去算啦

元朗冰室又係
肥到仆街的豬扒。。。。又係咁多人食